琴日打邊爐我個fd拎隻人字拖入去煮

岩岩打邊爐,阿媽唔知做乜買辣底
算la,我照食,真係頂唔順
跟住沖左d滾水
我老豆猛係度話我渣渣渣
對話:
仆:渣ga
我:咁我唔食得辣a ma
隔左一陣
仆:乜咁渣ga
我: ---->忍緊
仆:惺咁渣ga
我:屌,我係食唔到ga,la洗唔洗嗌我渣a(好大聲咁講)
跟住佢惡過我
仲想打我,屌
我韾韾地
返入房打呢編野
過左一陣,我阿媽同我講+滾水比我繼續食
我話唔要,
之後條仆街又嘈
仆:由得佢la,岩岩咁大聲同我講野,想聲巴佢
阿媽幫口話講笑
我又忍唔9住
我:你講笑就得,我講笑你就韾
跟住佢又話,你真係以為唔驚我打你,依家你係老豆定我係老豆
我又同佢講,你咪a你,我報警tim a
跟住佢冇出聲
痴線

你就真係痴左線

咩

你話係咪離曬大嫂

年經

又有新會然

咪就係

冇人睇？

人字拖，睇過? 渣ga

你話我個fd係咪on9